有時唔係好明d有錢人點解要請賓賓

同擺舊巨型移動咖哩塊喺屋企有咩分別

你確定佢地真係有錢？

閒時掃地，緊火後入即可

咁燃重口味

有錢係請番香港家務助理

咁可以有人鐘意食咖哩呢

有錢就請model做工人啦 開胃好多

包二奶咪係囉

對我嚟講算有喇

二奶會做妹仔

Model會做妹仔 ？

人地請咩工人又關你咩事

因為你請大陸人／本地人／鬼妹，
老婆會妒忌，
所以咪要揀D賓賓印印，
識人會專登揀又肥又醜又老嘅。

賓賓唔係鬼妹 ？

賓賓我都照屌
利申屋企請過十個工人 屌過哂
13歲開始就識屌

不安

狗甜pls

lm

呢個真，一來俾多啲本地人（雖然有啲係新香港人）有工開
二來減少啲礙眼南亞女人，一舉兩得

所以我一向好撚憎請南亞女人做工人嘅仆街